區議會選舉前48小時 所有抗爭活動暫緩好嗎

我咁講係有原因
票都不能少
出得嚟就一定有比狗咬風險
若然被困狗屋48小時令你冇得投票
咁你當區就少咗你一票
多你一票真係多好多
差你一票有時就真係差你個一票
休息係為了行更長嘅路
呢場係持久戰
我哋要贏嘅係未來
唔係一時三刻嘅勝利！

今次選舉明顯係維穏活動

呢排咁多P牌叫保區選既？

你自已都係P牌啦

血債票償啊可？！

區選成績 半數議席都贏唔到

全港各區(黃vs藍)候選人